朋友同個有錢女朋友拍咗拖十年，依家中咗六合彩三千萬，求分手方法

浪費咗人十年青春話分手就分手會好衰仔，只係想知點補償，條女有三層樓，當年用超平價二千蚊租咗畀我朋友，除咗樓之外無攞過女朋友其他著數，應該唔算食軟飯掛？我朋友欠佢實在太多

點解要分手
有錢身痕想食其他女？

比3千萬分手費保數算啦

除咗呢個理由之外仲可以有其他理由咩？個post講得唔清楚，佢係將其中一層租畀我朋友

過左三千萬比我先
之後再答你

幫唔到你，我只係幫朋友問

有錢就分手

你愛佢咩？

唔愛就早啲放過人哋啦

坦白同佢講中咗六合彩，想分手

共患難不能共富貴

九唔搭八

無咗三千萬仲點食女？

唔一定要分手都食到女
仲要一齊10年 難得wo

比左我先
我教你如何冇三千萬都食到女

話性生活不協調

10年先知？根本就係想屌新女

講咗係補償，咁講太賤，最多畀番千五萬佢囉，但錢買唔番佢十年青春

叫你朋友比一千萬我
一個月內保證條女同你朋友分手

留tg傾

請善用起底功能

0/10

比肥婆養左十年？

你俾我我都係為錢先同個女仔一齊架啦